PS4 戰神4攻略討論區

前一個POST 1001 左

依家再黎

頭先玩隱藏試練比怪打都唔扣血是咪正常，打完都滿血

打完有咩用

玩住戰神4 等 DS 1

剛剛入手

上個POST D人走哂？

依家個人進度去到 火山

準備打 礦場BOSS

唔識玩迷霧 好驚蕩失路

利申超級路癡

迷霧你當佢係九宮格就得

玩到去提爾個密室卡關，佢入面有兩個大巨人唔知要整爆條鎖鏈，係下面個層唔知點去。

呢個Post好啊，集中討論個個Post我廢事會比人劇透所以唔入要等打爆先。

依家暫時有去做支線個個火山，解到第4把劍就唔夠打了，要我殺100隻怪，玩困難唔係咁容易架葉師傅 ，跟住又打咗一隻女武神，我覺得完全係越級挑戰 隻女武神勁多血，中佢兩野又容易死。

的確今集係有啲Dark souls 嘅影子，玩最難真係唔敢想像會幾咁喪心病狂

女武神完全唔夠抽

LM，啱啱打完提爾地下室，準備返上山
btw, 女武神甲要點先拎到?要打埋女武神王先有?

教困難 打怪好r j
岩岩玩頭一個鐘

玩最難,d 怪既攻擊模式唔複雜但好撚厚血

我會做晒所有野最後先打

去到九界之湖開始易打

因為夠資源升技升裝

我反而覺得一開頭乜都冇呢段時間先好玩

留名

no，當迷霧係個倒三角就ok

我發覺今集隻Game都幾長，我已經打完第二隻女武神，第二隻冇第一隻咁難打

今集個視點好特別, 不過玩到頭暈

拎番雙刃未?
未拎雙刃打藍色大劍佬好難打

光之神殿門口右邊行落去個寶箱咩企位先開到有冇ching知？
次次都爭1秒左右

戰神好難玩

用斧頭自己轉轉轉果招輕鬆屈

屌你老母 刷左2粒幾鐘得一個anchor of fog

唔係掛，走兩轉平均都有一個

有無人衝哂主線先做支線? 是咪冇意義

玩最難嗰個難度，卡關卡到傻，唔撚人係人玩

玩緊普通
一開波打山怪都死左次

不過戰鬥真係好撚正，好爽

係好正，

玩普通難度
完全唔夠有閃光技的女武神打
一招扣過半血，擋唔到，範圍大
死死地氣去Farm下裝，搵埋粒混沌之火升5lv鎖刀

其實，有幾隻都識閃……
你叫呀仔射一兩箭就會cut到

睇你咩難度
我玩戰神mode
做晒支線先玩主線會易好多
但未拎雙刀
爆機之後又要去番晒啲島收集
有啲煩

留名，啱啱上到山，俾啲黑煙阻住。

建議樓主執少少簡介喺下個po頭等大家集中推，出面有好多個po

我想問阿斯嘉特個地區係咪會開放？其實係咪有最終結局？ 姐係有機會要做哂支線先開到？

攞咗，但把劍未升到5lv，要上火山打100隻怪過個試驗好撚難玩 死咗又要重頭嚟，同埋有時我明明買咗啲復活石比個仔佢又突然有時會唔幫我復活

想問下d巫妖 除左叫呀仔射箭整定佢之外 仲有咩方法整停佢 次次斬佢斬閃開

我知有幾隻識閃同可以射停範圍閃
只係近身閃難避，容錯太低

響Youtube睇人打，個個都好多都係硬食近身閃

一埋身就要出技，博打停佢。隻驚d怪大部技就cut唔到

玩普通都比怪圍死
一有大劍怪真係唔得掂
個空間又細 又多細怪係附近

有冇人知捆綁機幾錢同埋
邊到可以買到🙏🙏

岩岩打晒女武神，所有招都可以避/擋/打斷
近身閃連滾兩下都避到啦
同埋出完符文技再連普攻，一次連到五下以上

刷返D金裝同升埋防具先打
之前打Normal主線比較易，剩係升武器輕鬆過

成日避唔到女武神d臭腳攻擊，係咁比佢地踩

爆左機 + 打左女武神王
要用easy 先勉多贏到, 成3,4倍hp

普通女武神其實盡力升cool down / 符文輸出 + 揀好技能
一出場4技+魔法已經扣一大半

阿斯嘉特你等下集/再下集啦, 奧丁住嚮果到, 今集唔會俾你屠架喇

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

新手
想問下拎到D咩裝先值得升級?
初頭升左件垃圾浪費曬D錢,依家唔敢亂升

why not both

呢個怪最煩

叫個仔幫手射佢

Ps5....

女武神仲難打過主線尾王
主線幾隻王其實打一段血就qte>loop
支線個啲要監生打殘先有qte用

冇 一定要射
阿仔用電箭會比較好

唔洗升5lv都打到
阿仔帶電烏鴉群暈
建議打藍色怪先用雙刀

支線真係難好多，特別係裂縫果d

依家卡左係座塔嘅裂縫到

得一隻要得，但係佢有霸體，無間斷攻擊

想死

暫時得光箭

電箭可以打停佢

光箭升爆幾野就暈 r3 佢

我玩第3難度都唔掂

成堆卒圍你仲要加遠攻屈鳩你,仲要砍勁多下先死1隻卒,又冇血食

之後轉簡單卒2,3下死,仲要成地血回同戰神之怒畀你回

琴晚先開始玩, 大約玩左三粒鍾
玩到去到個整戰斧個矮人到
都唔係易玩, 有幾次差D死
利申normal難度

but I am your monster NO LONGER

隻game真係一日一個更新

根本唔可以比人圍

一圍就死

LAST女武神難打到痴線

係

作為一隻單線驚
仲要改左玩法
我覺得可以接受，期待god of war5
btw 視角好難頂

飛起挫地下點避呀

上天嗰下先避
太早避會中

冥界搵左好耐都唔齊野
決定放棄爆晒所有線先睇攻略搵

有時佢會用對翼片兩野就突然飛上天 點避

攞完黑色符文停主線 周圍走

女武神係支線定要自已搵?
因為想知故事所以趕住爆主線
而家好空虛

要搵 唔難搵

爆完主線就自己tag晒係地圖到

想問神秘通道除左地圖中間果個可以自由傳送之外,點解其他佢都係話未能傳送?

斧5LV升6LV個迷霧點拎
係咁開中央箱一定有

斧5LV升6LV個迷霧點拎
係咪開中央箱一定有

唔知係隨機定點 我就開7500果個箱拎到
總知開晒全部一定有

咁唔難搞 岩先上網睇到張圖

應該講緊藍色大劍佬
要用雙刃燒佢 符文攻擊之類

個鎖定真係垃圾黎
明明個功能就係望實隻敵人
隻敵人郁一郁都解鎖都唔知要黎做乜撚野

D資源係唔係岩岩好可以開晒所有裝備？

想問下女武神甲係唔係打曬所有女武神先有得整?

打左6定7個就齊
比你執

火 迷霧 光之世界 三隻各一part

我依家先岩岩幫佢拎到第一個符文

放狗

有無人知咩事？ 玩到去黑色符文，使用沙盆果到。個仔讀完野之後完全無動作，屌 中bug?

拎返雙刀果下有種打機好多年無左果種震撼

睇片個仔會自動做野 之後成個地台降落去
我個仔讀撚完就企左係到

符文cd緊果時係咁比佢追住黎斬

完全冇得停

一停就gg

唯有做住主線先

走埋堆字度

過左了 唔該哂

掛住打支線啱啱先打到清除左黑霧
想問我大約打左幾成?

今集d boss好似隻隻一樣,不過唔同屬性

有排

屌你個嘴打其中一隻女武神玩困難直情係喪心病狂

屌你勁難打，我想問你地通常升咩？升冷卻同符文？我升哂力量其實後期係咪冇咩用 ？

因為我去迷霧戰怪打兩野即死

好正

解放龍之後又唔見佢地喺天飛？

整晒套裝，升埋，7-8lv去打，就好易, 迷霧你要整迷霧裝同符文，條bar先會扣得慢d, 初初都係打兩關就夠鐘

邊套裝最強？

主升力量盧恩符文，次要升冷卻幾好打

end game 就女武神同迷霧，但打迷霧就一定要著迷霧裝

God of War - Brok and Sindri secret treasure

幾鐘意佢有心機去收埋呢D隱藏野.... 仲要係將d hints收埋係豪華版塊野度

請問有無巴打玩戰神難度？ 過左主線但唔識打女武神，有隻會上天閃暈我，但擋唔到，有無得避？

飛斧/搵個仔射佢 都會停

報應呢個斧頭柄裝左R1飛斧會直線去，唔會有拋物線

戰神難度打到中段覺得個仔先係戰神
無論電箭同召喚獸都好用過老豆d爛鬼符文多多聲

有冇人有打火國挑戰？
我主線玩到準備去巨人國
但玩到第二個挑戰已經唔夠做 本身想合套甲先打主線

你地咁撚勁玩到戰神難度 ，我打完巴德爾第一次就已經放棄咗，根本癲，咁樣死法太唔享受遊戲，我唔鐘意瘋狂咁死好唔代入，雖然困難都難玩，但困難就最岩我個難度了

笑左

升爆左屌地個符文升發展係垃圾，屌到第三下會打走左隻怪，之後打唔到既

即卡轉身唔望住佢就會避到，或者用白熊衝擊屈無敵時間

戰神難度玩左成個鐘先打到第一隻頭目

玩玩下發現要瘋狂盾反、掉斧頭同叫個仔射箭先得

呢個咩黎，剩係企係度?

呢度邊度來?中心果個基地?

呢個位遊戲初段去唔去到？啱啱開九界湖，有好嘢想拎咗先

唔夠迷霧打,1下秒左

起碼要拎左 另一把武器先 上去個度要用到

穆斯貝爾咩咩塔

想問下打boss用R2蓄力斬同連續㩒R2邊個會快D
玩戰神難度每場都係苦戰

咪痴線啦 打boss仲用重攻擊

穆斯貝爾海姆

要拎到另一把武器之後先得

女武神好難打

宜加5 lv , 仔病完，上左火山，全身1lv 火岩裝

九界湖都幾多野探索
我幾鐘意停一陣主線去搵下其他地方
琴晚有個位救雷龍 幾正

卡左

過唔到

奧丁雀最難搵

九界湖雷神塔點上 差果個火未點

今集玩埋支線真係好長，老豆同個仔互動又精彩，好正

點解啲人可以狗衝爆機

無乜心機搵哂佢

咁多個我反而卡識召小兵果個
可能我multitask本身廢

要睇攻略 好多地方差一兩隻

瞭望塔上岸爬到最上有繩索過去
要最低水位先去到

迷霧入面有女武神

迷霧甲合金係唔係都係刷箱？

又話爆分神作 點解好似冇乜人討論咁
同uncharted個d一樣

因為吹大左喇
係好玩 不過未至於滿分

期望下集

裝多d範圍技+9碌

最後兩粒武器升級料點攞？

火山果個女武神
同埋，我未攞斧頭果粒

又更新

大家玩到中途係用咩裝？
我主線岩岩整到個頭翻生 之後去左火國砌左其中一套

真勇士

主線爆 支線差迷霧同女武神

都未搵齊憤怒號角

原來返屋企訓教先睇到下集預告

女武神真係天下無敵
比佢打兩下就死

識召小怪果隻女武神有BUG
將小怪打到可以處決果陣引女武神埋黎然後R3

變左決處女武神直接拆佢翼

想問一樣野，女武神係咪越少血越高防？
一開始打既時候好唔慣，成日貪刀死

仆街
變左過關驚
有得真係要諗下度下
幾正

想問下穆斯貝爾海姆國度塔爆左機之後點入
爆左機平時行果條路封左
火盤爭呢個

請問有隻女武神會係天上轟光球落地下果下點搞？ 仲有埋身2連hit 又係擋唔到避唔到

係咪on9咖，玩挑戰啲卒都厚血零硬直

玩到迷露真係好撚辛苦覺得

原來迷露都有隻女武神，我想問迷露個位個個迷宮係Random 定有突特定？

旁邊有個位叫瞭望塔 有得爬上去 再用繩SIR 落去

有嗰細場女武神識擋嘅
佢有招地下衝埋黎爆地會必扣血，可以點stop?搵阿仔射箭又停唔到

埃爾？

碌開避囉

搬屋攪左成個月唔得閒打機
訠新電視星期五終於現
聽日出黃金買套god of war pro套裝先

係，最尾兩格會比較多血，我卡緊迷露個隻女武神，因為打得比較趕時間，條氣一冇哂就扣血扣撚死，但有時著一件套扣哂成條氣又唔會扣血架喎，唔知中Bug定點，好彩隻迷露隻女武神唔難打，啲血唔多

點碌都要硬食佢招閃光爆地喎
係山區嘅女武神

戰神難度終於爆機
想問下想白金係咪玩自己，因為已經改唔到難度
女武神個啲係咪血多左好多？傷害係咪都係一下秒？

啱啱見到 未試唔知真唔真

你講咩名啦

想問下減慢時間個符文要去到邊個主線先攞得?
去到俾d 樹阻住左...

爆地果招你要行幾步再碌

冇咁跨張 三下先死

係唔係爆完地仲會追住出多招？

個打鐵佬真係戇鳩

去到邊都撞到佢

想問下爆左機要打乜先有埋雙刀同斧頭升級素材

唉屌 打完8個女武神 打到後面都覺得易 1-2take ko
但最後個隻好難打 乜技都用 又硬
唔知要卡幾耐

錯過左符文箱有無得返轉頭開返

係呀，咩名呀…好似係埃爾

碌兩下避第一次 之後會追打再碌一下之後就打得啦

最大輸出位係佢解盾個陣 同 完美格檔左佢天上斬擊個招

女王真係幾難打

呢d會點樣解開？

用個仔啲雷電箭

要個仔拿咗雷箭先

執紅色頭掉上去

再射雷箭引爆

可以

其實d料係唔係夠升所有野
有d裝唔知升唔升好

錯過霜凍的恩賜
商店無得買

九界濱重差兩個標示同神秘通道

盡早做左矮人任拎矮人套夠用到爆機
護身符用鐵手套 升上去有12個洞
仲好過用d特效

岩岩係環型神殿打完返Midgard
應該上山定留係九界湖 我仲未開唒
唔知點樣令水位第二次下降
又驚之後冇得返轉頭

爆左機一定有得返轉頭

棄已放

想知戰神難度有冇人打贏過

戰神難度打到中段但擔心白金唔到

戰神我卡教學

全boss無傷打法視頻都已經有人做到

女武神最撚煩只係飛天果招 死左重要唔俾復活

有冇人知？

夠升晒，唔夠只係你未拎

用槌打魔鐘個系統真係好戇鳩

打黎打去都唔中

想問下邊兩招技能最好用？

用緊呢兩招升爆左

同伊第的鐵砧

進度去到 抱個仔去搵弗雷雅求救

請問仲有幾耐先攞到雙刀？

到架啦

無野啦 就快有雙刀用

好撚期待 熟悉的氣息

升轉轉轉同大力插地下果招

隻game劇情真係好惦

轉轉轉咩名

希望會有續集

實有啦 大把野未交代

自轉，升級禁實R1會轉耐d果個
唔知乜名.......

you will always be a MONSTER

把刀放係屋企

火山第二次揀三場打都算佛心

咁唔係放係邊

hard mode 都唔夠打
點睇
最後轉番普通mode

我打跟機個難度
女武神都係一兩下秒我
火山百人斬去到70放棄
真係好Q難玩

有冇巴打拎咗嗰隱藏斧頭柄?
轉黎轉去都冇鐘聲，有冇技巧教授

要快

頭幾下無鐘聲就行開試過

要幾快?我試過好快都冇 有冇話望咩位先得

有次序要跟嫁喎 唔係亂轉

1.提爾神殿->左火盆->神殿->右火盆->左火盆

會有第一個鐘聲

2.神殿->地板->右火盆->左火盆->神殿

會有第二個鐘聲 並且出現裂縫

轉自巴哈

我知呀
左，中，右，左，中，下，右，左，中
試咗好耐

錯左次序啦
一開始係中先喎

咁直線行埋已經望緊中喇喎
仲要望中間?

同埋係穆斯咩咩咩咩之塔唔好上錯

第一次上到去應該有隻浪人同你打

仲有唔知個火盆使唔使點埋火先得

係穆斯塔了，火盆都點埋
而家偶然會有第1下鐘，但點都冇第2下
痴根了

個塔係咪要水退左先上到去?
而家玩到第一次退左水, 可唔可以自己過去上?

轉到頭到暈，終於拎到，唔該豆乳巴

thx

想問黑色符文個任上到第2層點搞？

好似退咗一次水就已經上到

女武神王決戰地點去? 搵極都冇路過

打左三隻女武神 點解都仲未有得合女武神裝

同埋每打一隻難度係咪愈來愈高？

好似愈來愈痛同多血

女武神會議廳

隻game有幾多隱藏要素？

終於刷撚完迷霧

去到搵黑符文

岩岩爆完機6lv先第一次去迷霧..
去到第二間房就差唔多收皮要死返出去
我差入面隻女武神咋

多到仆街

用迷霧整套黃裝先入去打啦

想問下攞完雙刀大概係主線既幾多%

68%

隻game 日日更新，都唔知更新左d 咩

一半左右

其實打完女武神仲有咩可以玩?

D 箭廢左

請問有冇巴打玩完想放2手？謝謝

想問下主線第二次上到山頂係近爆機未？

我想去探索哂先打final boss，但個仔中二病發好難頂

瘋狂nerf你D箭

想一斧劈死個仆街仔

想係山頂掟佢落山

慢慢等啦

真戰神

有冇人知中間隻嘢係咩嚟？

屌你老母成日更新做乜撚野
更一次哂我成粒鐘

無限Nerf箭

唔緊要，謝謝你

最後女武神女王個頭有冇用

火山最後個試練唔扣血既

應該係海拉

致命迷霧裝可以升兩野

我都試過，係咪bug 黎，定係咁

點開依個箱？

搵唔到有路

行去右邊，應該會係嗰窿見到2個鐘

唔玩支線任務 對主線故事/裝備有冇大影響??

裝備有影響 拎唔到最勁個堆裝備 不過普通裝都夠爆機

兩個巨大石像側邊有路入

thx 巴打
終於打埋女武王，得返迷霧同火山挑戰就白金

我想問邊到先拎到電箭

打完龍

左邊同右邊都有個鐘, 應該唔難搵
係時間非常緊, 我試左十幾廿次先成功

首先打左右手邊嗰個鐘
再係圖中靠右會有個洞
可以一次過打埋中間同左手邊嗰個鐘
因為左手邊太遠要度好少少位先打到
試幾次就得

卡左係到附近無野可以keep住個風點搞
個風係老鏈咁遠

樓下條柱可以抬起搬近d

我仲以為佢設定係咁架添....只係想測試你限時內殺到幾多隻

我淨係知可以拎去賣....但我驚遲D會有隱藏用途加上唔缺錢所以無賣到

迷霧回音粒入口石點製作???
點解我收集左2000幾個都無制禁既？係咪中bug

去返入口商店，揀賣嘢嗰格有得買入口石

屌 原來係購買到
屌 嚇死

迷霧女武神最廢

我想問吓打晒全部女武神之後
可唔可以再番打，爆咗機冇野做了

全頂裝又如何

全頂了
之前個排sem break，每日打15 16個鐘

睇下會唔會更新ng+
好多人都想最強裝由頭玩一次

唔知有冇神人裸裝打女武神王
應該會好癲

進度去到重新上山

想問神話清晰戰爭 手 甲邊度開到？？

暫時搵到胞甲同腰帶

差手甲未搵到

個魔法鑿子系統真係好撚垃圾

密米爾果度下面有個紅色箱要用雙刀燒

伊凡第之鐵砧必用
我自己用提爾的復仇
掉斧頭去指定目標之後自動轉再用拳頭打

想問上雪山後仲有冇得返返落去？

冇人屌？

有得直接開門
設定有得教

唔垃圾不過都唔係特別囉....不過開幾度門姐有咩好屌 唔鐘意好似有設定可以俾你唔洗自己搵位篤

宜家先知

有無巴打講過...原來之前果個手套裝特定配件有隱藏強化原來係avenger infinity gauntlet 既easter egg黎.... 之前無留意果6個可以裝既配件原來都對得番d石

搵左三粒
宜家佢果招變左好似power stone 既紫色衝擊波

白金黎講呢隻幾易

如果佢加埋裝果6個入面唔同配件有唔同effect就正

白金左 隻game到底會唔會更新有新野玩
有fd想借

我岩岩屠左條龍, 救左個矮人, 想問到左劇情既一半未?

同你一樣進度

其實佢真係無講過會出同埋都無出DLC既習慣....佢連season pass都無...恐怕唔會有DLC

但我咩支線都冇做過, 又冇乜點周圍探索, 剩係一支箭咁衝劇情

3分1 都無

咁有冇機更新個ng+出黎？

大約35%

咁又幾襟玩喎
THZ

用100 個燻燒餘燼買果個都好似好勁 但有排先買到

唔知係唔係有BUG
目標板面有個係將斧頭升級會獎EXP
我將斧頭升到LV 6了, 隻GAME嘅獎杯(MAX LV 斧頭)都拎咗, 但係目標入邊佢仲話我拎少一嚿冷凍火炎(唔記得全名) .... 我都唔知點搵出黎....

女武神埃爾dup地果招點避
冇得擋+全地圖

原來唔係全地圖
過左了

仔射佢

個手套去到幾有同叫咩名

雙刀攻擊力真係唔及斧頭

發覺好多裝備都需要。燻燒餘盡。素材

邊先可以大量收集？

無記錯好似係高D果個鐵匠個支線任其中1 part完果陣拎....唔記得係咪搵隻鬼個仔果part...
不過一開始無果幾個配件果陣好廢.....呢段片有介紹隻手同D配件係邊度拎

矮人商店換

岩岩攞到
好似只係範圍大, 唔知full upgrade 係點

火國度 刷

冇啦，冇得換

雪地 陌生人 最後一戰好撚難打

最難？
普通冇野 最難打得女武神 同一大班卒

我想問下法夫納儲物室，有一個一入去就有黃色瘴氣既山洞，入面有兩隻劍士同埋一個紫色，渣住火把既怪物
想問下渣住火把隻野要點打？我每次赤手空拳打到佢得一半血，佢就回血
請問有冇方法可以阻止佢回血？

重擊 或 盧恩技

正路唔會無得拎返 祝你順利

紫色代表你唔夠lv, 做下支線先，我覺得d支線整得唔差

支線好多都好正

我頭先打到嬲嬲地放棄左
咁我再去第二度做下任務

原來最boss

齊裝入迷霧都成日唔夠氣
好難打

陌生人原來已經係最後boss
剛剛打完，睇黎真係女武神最難打，打咗兩隻，其他啲唔夠打

主角同雅典娜有乜關係？
點解返屋企會出現佢嘅幻覺

請玩第三集

齊裝唔會唔夠氣 我次次出返黎用左一半氣都冇 迷宮地圖係固定 睇攻略網有

要完整知道關係要玩晒123集
唔介意蝗語可以聽下依個

升高裝備Level就會易打
玩Normal主線太易，冇乜理升裝
去到女武神就出事

唔知old news 左未
左上:埃及(荷魯斯之眼)
右上:希臘(奧米伽)
左下:日本(勾玉)
右下:不列顛(三葉草)
如果呢間公司有心整
呢隻遊戲真係玩到有生之年
然後大陸仔打哂✈️💦話中國咁多年歷史
神話大把題材可以放入戰神到
source:

打戰神難度 嗰隻會連出三下冰掃既卒有冇離譜左d

個死人視點 混戰緊好易比佢掃中

我打困難，都打到剩少少血勉強過到

叫班友唔介意見到龜頭手撕佛祖先算

我想問 第2次上山頂架纜車上左去 我個度個有傳奇箱未開 (應該係風陷阱)

行返去原位已經無纜車..

點樣先返到去個層..

傳去山頂爬又去左條龍既屍體

屌 搵到了 勁on9

想升level 5 係咪一定要打迷霧(mulspelheim) 拎smoldering ember 先得？
我得level 4 驚唔夠打

打完一場可以返轉頭儲，根本唔洗行到好深入

玩緊戰神mode 難打到仆街
打普通怪都可能要試幾次先過到

你玩返1-3集啦 值玩

戰神1-2 ps2 版我都仲留係度

支那神好老土

講包裝既姐
封神演義咪又係中華野

等佢真係出中國神，逐個殺既時候
又會有班人出黎話美帝亡我之心不死

琴日爆左機

打完陌生人

請問仲有咩可以玩？打女武神？

講咪講，都唔係第一次啦
最近封神演義動畫Remake
咪又有一班中國小朋友話亂搞封神榜
屌住玩，係強國人的邏輯

反而印度就真係難做
Overwatch隻辛梅塔skin都畀印度屌啦

我想殺耶穌
印象中好似得pony island 有得打佢

打孫悟空、二郎郎

想問下玩到要搵番人頭隻眼係咪就快爆機?
今集戰神難度打到後期都叫可接受,係一開始冇技冇裝連教學都卡左一陣
後期而家升左技同裝都叫正常

差唔多爆機

得ps4

玩到去拎返雙刀

不過今集啲boss好弱雞
全部都係巨人變種

我果陣磨左勁耐 佢一回血就重擊踢埋去就得，得一隻當練下

boss 真係好少卡多過3次

全地圖100%

希望續集多D BOSS打

第3集真係多到夸

BOSS都唔易WO 但係太少
重生之後隻BOSS都唔係回滿血 所以先易

我問題定咩 我一周打戰神難度 合計死左150次以上 以前我記得冇咁顛 岩岩先過到打哂紅色樹枝入左個唔知咩世界果度

巴打們知唔知依家一般版大約咩價位？
行過幾間都400以上

咁多神，我諗再出落去未必係龜頭做主角了

唔知係咪中bug
我卡住咗喺8次超耐
已經每次有得打都即刻出咗一野L1+O 先
有無人知點解

應該bug, 我都中咗嗰斧頭bug

岩岩打完試練100個敵人 玩左個幾鐘
以為玩緊dark soul

使唔使個幾鐘呀？
巴打玩戰神難度？

Living Religion唔搞得啦，仲要印度教咁惡
之前同學去印度交流，啲祭師都話對pad反感
希臘北歐呢啲無人信先玩得

我打完黑色符文，係咪差唔多完？

爆左機

但點解把雙刀未升到第5級？點搵素材？

打死火國嘅女武神會有材料 可以拎去矮人度換混沌火焰
然後雙刀就升到5級 然後無敵於天下~(戰神難度一樣死...)

計一出就玩

一個星期左右就爆左機

載專心等ds1重制版

唔瞓最快一日

有冇人個芒唔夠大有黑邊 ?
屌睇到我好唔順眼
又好似冇得係setting整

未啦大概五六成

God Of Boy

boy!

Yes sir !

Can I keep the head

Boy!
Boy....
Boy.

你個mon幾大

今集完全係試水溫

希望下年有續集

上youtube 打 ps4 god of war screen

有聲

whatever

最深刻
boy?
WELL DONE BOYYY!

You are not ready! Focus! Come Here!

I did not know .
I did not know!

Boy! Translate this(that)

What does it say

果時想打柒佢

thx 巴打 fixed
打咗一半進度先上黎問
唯有好好享受埋下半部分

btw 我仲以為我個芒已經俾時代汰淘

打到中段果個boy幾乞人憎

I do not know

You are not ready

I am god!

you are not ...... ready

仆街啦
仲有件文物係神殿下面
依家無路落返去點算

Boy- Kratos 2018

第二次上山頂仲要射鳩龜頭佬，真係on99

Whatever - Boy 2018

I can't feel anything~ / Mother!!! - Baldur 2018

出返去海中心個沙盆 可以落返去

head擔任晒搞笑同背景旁述
隻game冇咗佢真係唔得

因為光頭佬性格唔多講野
加入mimir呢個角色做補充背景真係唔錯

龜頭：探索世界？不了
多得阿仔同個頭先有咁豐富既對話

Head 幫我補完返北歐神話
此終無希臘神話咁熟悉

女巫竟然係弗蕾雅
第一次見果時我竟然留意唔到佢條頸鏈

想問下
我斧頭同混沌之刃都攞左最後一個強化素材即係要去換嗰舊
但我去商乙店又冇得買
係咪中左bug
主線推到去整左條提爾鎖鑰

要爆咗主線先有得換

Stop! Dont hurt my son...

一上船就講故，啲時間舒服好多

Head

we jump
really?
bad ideaaaaaaa

Head ! shut up !!

成日聽到唔想落船

戰神mode卡咗係打狼個到好撚難打 有咩方法？

Keep Focus

終於爆左機 成條主線好似睇緊電影咁
隻game d畫面真係好史詩 淒美
令到人好易代入去d神話國度入面
唔知佢會唔會出dlc出埋其他國度呢

god of war 5

Boy Of War

尋晚終於戰神MODE爆機了
雖然戰鬥系統上我認為仲係有D不足,怪物種類亦都偏少,但係隻GAME都令人玩得好投入
故事一流

Ching你打哂d女武神未

想知大約要卡幾耐

呢個未啊
一隻都未打,個陣一開始解到鎖打第一隻死磨爛磨左半血之後死q左就冇挑戰
今晚目標係清一半

我驚為左白金要打到天荒地老

分分鐘開過個easy mode爆多次仲快

應該唔會既
我目標係星期日可以清晒要打既野,之後先去執埋未執既野
火山試練又係打到100隻怪需要d時間

100隻怪唔難
金圈殺怪難啲

金圈真係好on9
不過第二次果時最後果鋪d金圈唔再轉位

女武神d鳩技令人冇得復活其實係咪bug黎
明明有得比你襟正方形又有埋復活你既活作

係 好on9
唔復把就 一條血殺

尤其打god of war難度，班友冇硬直，又成日閃

踩斷頸好似復唔到
見Reddit d人話專登?

個仔有埋動作都復活唔到

look behind you brother !

oh that was perfect
死撚左會串鳩你
好賤

唔使咁耐
我爆完機之後兩日白金埋

點解奧丁唔自己裝隻巨人之眼

要兩隻先有用喎
咁佢咪要掘埋另一隻眼

我重玩之後先記得一直想問....其實間唔中兩個鐵匠會係把斧度落個矮人之印其實有咩用??
同埋第1次見條蛇果陣話把斧有左佢D毒係上面之後好似係咪都無再講/用過.....

蛇毒鋪殺雷神

因為按預言雷神係被蛇毒毒死

矮人之印=你把斧頭靚D?

最後主角除手帶係咩意思?

矮人之印 = 永久加盧恩符文4點

收集個d野呢，係咪真係有個地方可以拎黎換野

唔洗再隱瞞過去
放低晒以前嘅執著同事

咁上下啦

啱啱打到雙刀
想知之後買裝係咪最好主加盧恩符文

係, 遲D刷迷霧國度果套, 力量同盧恩符文都可以破上200 or 差唔多

唔係冷卻流最屈咩？

我自己打女武神覺得雙刀好似高輸出d

想知爆機後打完女武神有冇劇情
如果冇我放棄算

好多
其實Head係爆機後會講極多野
你已經打埋女皇?

就係未
我岩岩爆左機，之前打過2隻女武神，死左十幾廿次先贏到
如果打完女武神d劇情唔重要的話打算放棄

較easy再去打過

其實女武神D劇情好重要之餘
爆機之後head 會講好多野, 補完返成個故事同埋暗示之後可能會發生d咩

而且 成隻game女武神先係boss 你而家個情況只係打完故事npc
唔算真正爆機

好灰，easy先打得爆女武神隊長

我較困難死左十幾次仲未過到

較普通我都死左十幾次，最後玩easy,0難度

未爆機開始打女武神
未刷迷霧都照打，打左3隻，好難打

普通難度咋，困難點做人

已白金
賣撚哂所有野full gear打女王
玩普通難度死左2次
刷左兩晚先拎到新圖嗰兩個成就
快D出下集喇

BE READY!

原來Thor第一集呢隻嘢係Faye

嗰裝唔夠力好難打得入
升高啲裝先打就輕鬆啲

marvel改晒北歐神話d設定

loki由奧丁既唉哎兄弟變咗養仔
順理成章 海拉變埋雷神家姐

我困難打撚左一晚打唔掂...要訓醒第2朝精神先打得掂...
佢真係咁多隻女武神既混合體...要計曬咁多花式點避....就算熟曬都要加埋運氣先過到....
好難想像gow難度會係點

女武神隊長真係打到人既應該得3招
踩 衝前直插 同 衝前插地

其實戰神老婆嘅死係咪都係一個伏筆，話哂都巨人無理由無啦啦死咗

想問下斬咗樹上呀叔嗰頭 要點返去女巫到？
路痴搵咗成個鐘都搵唔到路

我記得有段情節係阿仔見到有關巨人喪禮既畫
之後問人頭巨人係咪會自然死
個頭答佢 會 但好少見

所以我覺得佢老母一係俾人殺死一係就未死

落山or傳送返去提爾神殿
之後搭船去索爾石像格離個山窿直行就到

無記錯嘅話，上船，面向雷神個像，喺雷神嘅右手斜下方（阿仔應該有提示你）有個山洞可以划船入去

衝前插地因為之前有一隻女武神係最常用果招所以都慣左點避...但係成日佢都側移出鏡頭然後用果招睇唔到避唔切....

屌, 主線有一到係喺個上升緊既黃色飛盤上面, 喺限時內清哂啲怪...
最後一輪真係難打到顛, 果啲黃色識飛會自爆既真係好撚乞人憎
要調低難度先過到

無叫Boy用招狼大技清咩?
加埋自己出下招應該唔算好難

利申 可能你玩最高難度

有無巴打覺得 今集 D細怪好煩....
尤其打 BOSS 果陣 .. D BOSS 好LIKE 召細怪....
搞到分晒心 又好易死... 打女武神 D細怪又大力 打到灰晒
前幾集 打BOSS 都無咁多細怪 ...

阿仔真係最有用嘅助手黎

有無人試過爆完機之後去女巫度?

果隻女武神 留兩隻細怪係場上佢就唔識再召

但洛基仲未結婚wo

會唔會係其他嘢嚟

之後去咗後面個山減打女武神
Boy就係度問點解女巫唔復活Baldur

有無入屋？

入唔到

有 去到門口 阿boy會話你係咪傻撚左 仲夠膽去人屋企

跟住人頭會講 可能女巫計劃緊點殺你

佢屋企個後花園係咪已經去唔到
爭隻奧丁渡鴉

爬井

搵返當初起女巫度划船出海果個山洞位啦,唔難搵

爆左機先打女武神同清白金得唔得？佢係咁提我有緊要嘢要做咗先去主線

今日用左幾粒鐘去farm裝
之後d女武神都輕鬆過
之後打隊長死左廿次以內就贏左
不得不屌既係佢個on9收集要素
刷大焰波打左我2粒鐘,on99
個設定明玩尻你

坐多D船仔
行多幾步路
個人頭同細路會講好多故事出黎

啱啱先打到拎返雙刀，最衰之前劇透咗，唔係仲震撼

係咁用大範圍技打怪好爽

雅典娜陰魂不散果下勁好氣氛

想問下如果唔打算白金
打完女武神，唔搵齊d文物烏鴉個d係咪都無問題？

我玩到就快埋尾,第二次打"陌生人",都未攞夠3個蘋果加血上限
係咪正常?點樣先可以再攞蘋果?
女武神係咪支線?我仲未打過 有好多個女武神可以打?

你平時見到啲封印寶箱無開咩?

=.=

大部分都有打,開出黎都係加我怒氣果個道具

剛剛玩到拎返雙刀 冇雙刀真係唔係GOW黎 但把斧攻擊力我覺得重勁

你開齊就會加滿

今集親生仔武器係斧頭 同雙刀比係連擊慢但大大力

雙刀要上5我先覺得好用 要無限循環combo

你係咪應該係D唔會周圍行曬果D人.....所以miss左D箱....就算無打過支線....都應該未至於會3個都無

冇左air combo始終未係最爽快嘅鏈刀
同埋gow3嗰下拉怪返黎或者拉自己埋怪度係咪升到5lv都冇？

L2+R1 可以拉怪過黎
有招L1+R2 可以拉自己去隻怪度

我打到提爾密室下面要打爆兩邊鐵鏈個關中左bug, 右邊第一對門後面既三個機關唔郁。 我見巴哈得小小人中過，都好似無解決方法要重玩

家人走失了
請各位街方留意一下
【失蹤少年】患唐氏綜合症16歲仔黃曉光失蹤 警呼籲市民提供資料

其實女武神係咪唔係主線？

已白金...唔知做咩好...
I...do not know...

白金需要戰神難度完成嗎？

唔係主線

唔需要 同獎杯毫無關係
戰神爆機只送個盾skin...
用左個盾會似舊膠咁......

玩到個頭好暈
有冇方法set到冇咁暈

用PS4 pro 60fps

其中原因可能係fps太低既問題
第二原因就可能係你應該好少玩視覺郁得快既遊戲
但好快就慣

請問大家
戰神難度點過一開始離開村
去到救個仔斷橋打完第一波嘅第二波（拎長槍打爆個石牆跳出黎）

打死完一隻 會出多2隻細怪加隻大野
我卡咗係個鐘係呢到
第一波都卡咗半個幾鐘

真係得一招技 仲要喺第一波爆咗氣
無得爆喺第二波到
仲要兩下死

設定可以調鏡頭，我較到環境擺動最低

我起九界之海個鐵灣附近啲岩石上誤打誤撞入左呢度 入面有個極強盔甲戰士 我出斯巴達之怒都扣佢唔到咁滯

究竟佢係乜水 一下扣我9成血

我用電腦芒玩一日都得 轉返用電視玩一陣就攰到仆街

荒源浪人

我見有d裝係要霧乜乜做材料 果d材料難唔難刷？
唔難既話我諗住合埋先打女武神

唔難, 去迷霧迷宮走3,4轉

我係咪應該有排都未可以同佢隻抽？
我把斧仲係第二級

你見到佢到條血唔係黃 / 橙色就應該越級挑戰緊
斧得2 LV 又真係勉強啲, 好多招都冇, 升下裝先再搵佢

其實可以用多啲劊子手砍人 可以被圍時屈無敵時間

矮人套裝應該造邊套用住先好？
另一套唔夠錢造住

一開始嗰兩隻都打剩少少先殺會好d

加油係呢波同之後巫妖呢兩個位最難架喇

盧恩符文果套好D
打女武神靠佢

係咁走 等個仔引開一隻 再用r2磨 磨到2隻差唔多血再殺

紫色基本上可以即走，如果得一隻都可以試下既
但我記得呢隻好似係無限出劍
你咁低lv應該中一下就玩完

新手上路
隻game全程飛斧
好似玩緊fps

今集啲怪好煩

虎父無犬子

見到有新手
劇透用粉字先

打到個仆街仔病發醫返好
Kratos終於講比佢知自己係神
屌佢個仆街仔一知自己都係神之後啲態度幾傲慢
又話做咩都得, 又睇唔起凡人, 又覺得自已高人一等殺生唔使有罪惡感
屌你旅行咗咁耐聽咗head 講咁多故事一樣野都學唔撚到

認真
痴張紙仔喺個mon隻角到

老母改個仔名叫洛基有冇咩暗示
洛基唔係奧丁個仔咩

鋤撚左兩日都打唔贏雪山上面隻女武神
想問下有冇乜打法分享，佢飛起爆同沖黎插盲都擋唔到，自己又碌唔到
我仲用緊荒野浪人裝係咪應該換裝同升埋把歷最後1lv先

Whatever

佢飛起 請你用斧飛佢

Boy!

唔好睇咁多marvel

不嬲唔係 marvel改到亂七八糟

好

琴晚終於爆左主線
咁多支線有少少迷網唔知點開始住，有冇話一開始解左咩先好d?

CUT到架?我見啊仔射極都冇硬直仲以前CUT唔到

其實最嘔心係斷橋位嘅兩波 加 你所講嘅巫妖 呢兩個位？
之後有裝有技會舒服好多？

多謝大佬 我問埋自己啲 friend 佢地都話要遠距飛斧頭
磨 個仔畀人捉咗可以唔理

原來近打基本上防唔切 因為攻擊頻率高 一閃完打兩下就霸體反攻你

1p1基本上都叫無難度 但多一隻就係咁先

Yes 之後仲有一次要打巫妖+兩隻重甲亡靈好嘔心😂

之後個仔愈來愈勁就會愈來愈輕鬆架喇

又可以打下支線升技儲裝

大家打女武神係咪都推薦用矮人+符文個套再推cd
但大家通常揀乜技黎用,因為我反應慢我2把武1技都用左盾撞無敵個招

尋晚打到二次水位下降，又去啲島仔打下支線，有關玩提爾之風傳嚟傳去卡咗我三個字 ，不過拎到個高lv雙刀柄

小貼士：去設定將跑步由L3改為長按X，順手好多

係咪有暗晶靈打鳩你果個島?

我覺得逆天試煉難過女武神喎

戰神難度啲小怪仲煩
女武神起碼係隻抽先
除左有一隻會call野
但火山個逆天試煉

呢個係爬上爬落好煩
今集啲爬牆同鐵鍊真係趕客

爬牆勁慢，跑到過去得返唔夠半秒瞄準，失敗又要爬過，唯一好過以前就係唔會Mario式跳落街死

唔係wo
呢個島我打唔使爬牆都攞到風

比侏儒輪

佢一入動畫個鏡頭好飄

今集冇hel

睇marvel都唔望下wiki查下

係咩？？？
我由閘後面個風傳咗幾次，中間要開符文寶箱，最後開船邊嗰間房，爬/跑/跳咗好多次

其實一開始開咗船果個就會最快
雖然我都係開到尾先發現

我指唔使爬係你可以爬完先吸風
唔使吸完風要同時間競賽咁去運

上面做符文應該要同時間競賽？算啦，都過咗

無限手套三級仲差2粒龍淚，係邊度架？

我之前拎漏咗精靈界個地下通道既蘋果 爆咗機係咪就拎唔返 ？

冇野了 落得返去

爆咗機之後係迷霧果個場係咁磨，開晒啲箱，果啲裂縫要迷霧之錨，打極嘢開極箱都唔出，癡撚線

全GAME最麻煩支線

刷裝真係幾煩

有五條龍
三條支線龍
兩條劇情
龍淚做支線解放會拎到
但其中有一粒要去到劇情殺第二條龍攤屍個位執
喺世蛇個頭附近個島，撐船會見到

睇攻略網有迷霧既地圖 跟地圖行一個圈去晒咁多格應該係必出

爆完機真係唔知刷裝黎做乜鳩

行曬咁多格應該會出一粒，我而家啲錨多到嘔

冇出過

點解我攞唔到把隱藏斧頭柄

進度去到第二次去完地獄

係咪上到斯瓦塔爾夫座塔之後
企喺中間望一望神殿>望左邊火盤>神殿>右邊火盤>左邊火盤>第一下鐘

我連第一下鐘都出唔到

注意，中間係遠方個石像

個石像比佢隻濕鳩船撞爛咗wo

巴打我都試咗好耐先得
之後得出結論係，一開始行入去嗰中心圓圈後要快擰鏡頭就會出到第一下鐘聲
至於第二下應該都要快嘅，但唔知仲有咩技巧

我懷疑係因為未打隻女武神

打拎果陣都係打咗兩隻，邊關事，你要點晒成個湖啲火

有無禁住L2睇?

唔係淨係點着呢個台嘅火就可以?

因為我都有睇你cap 圖呢條片
佢話要打咗Kara 先

咁我冇意留佢講乜，我開頭都係試極唔得，後尾將中間移去睇石像個位即刻得咗

肯定唔洗打過女武神先得 我就係成功例子

而家差巨人塔仲未出嚟
其他7個都點哂

終於成功咗第一鐘
慢慢試下個第二鐘先

唔洗打女武神，唔洗點火
夠快又岩就會出

屌你老味試咗勁多次都唔得
終於試下一氣呵成咁做就得咗

嗰到我直接開怒氣用R2送哂佢地落街

3條封印龍 另外主線一條

我之前睇住片黎做，無點火，未清女武神都得

其實隻game都算少人玩
明明隻game係我玩過最好玩嘅PS4 game頭3

呢隻真係要玩過上幾代嘅先會玩，新玩嘅多數貪佢畫面靚，我就係玩過上幾代嘅，就算今集畫面麻麻都會買

我係鐘意今集轉左arpg玩法 上幾集就馬馬
gow3之前免費嗰時down過黎玩
但都冇乜太大好感
今集就真係停唔到

3其實算好正，逐個神殺，殺到上頂殺埋宙斯，好少有game有咁嘅提材同暴力玩法

終於打爆機
個結果睇到我

個試練仲難打過女武神

逆天1隻石鬼做拱橋個陣

用長刃風暴就秒左

有無返埋屋企訓教？

原來女武神王咁易打 我一開始用正常打法次次差少少
之後我轉打法，有時見到紅光既招就爆斯巴達之怒打佢一下即刻關
之後d血未試過低過8成就過到

反而1-3我係玩到完全唔想停

完左主線有樣野想問
上山阿仔知自己係巨人族，
老豆最後係牆見到d咩？
係咪自己死左阿仔攬住佢？
睇唔清楚

Agger
當年殺海神極震撼，3爆咗應該有十次機
今集反而普普通通

有無人一樣

不過都仲有2集嘅我估
跟返戰神條路的話

大把野比佢打 ,希望等得到，唔洗比多20年

佢話構思左5隻game

八婆，雷神，奧丁，再加幾個國度

仲有架仔，埃及，仲有個唔記得

今集仲有跌左落條gap個條傻仔都無交代

邊個？雷神個仔？

想問下今集有冇難度獎杯 一陣間出去買game

ps4自家制作品銷量第一喎

單機game無咁多話題性姐
好多人自己爆完機就算

終於返貨正價$398 買到，好多地都$420 以上

五月頭買係淘大兩間都係$399,$395咋

睇黎得好小人中招
戰神難度到後期先中bug
今晚重玩

第二次降水就拎得，咩都唔洗清
同埋望地下唔洗望太低，望到就得

請問點上我，部lift 無反應

要喺"瞭望台"個島爬山過去

我都有中
重回記錄點就得喎(option 三角)
洗乜重玩

戰神難度重玩...ching你意志力好強

成功了 thanks

因為技術已經去到戰神級

你地用咩裝?? 打逆天試練打唔贏

打個陣都係用緊真勇士

個2兄弟

唔係兩個都死左咩,一個打鬥時死,一個俾阿仔SM再推落山死

下集雷神係final BOSS
下下集 屠神, 奧丁係final BOSS

未見到條屍都可能唔未死嘅

下集再見

爆左主線，有兩個矮人任未做，想問點去返？
圖一去返女巫洞穴又block左
圖二要飛去邊

跟虛線行

終於打完主線,好滾動
但係對'陌生人"的故事唔係太明,有冇網址可以睇睇完整既故事???

仲有我未玩支線,係咪要做短人任務先???

你google返北歐神話同陌生人個名就有
不過神話入面佢唔似game 入面咁扭曲

第2係邊隻?

有冇記得呀仔D綠箭係邊個俾佢??女巫燒綠箭係因為綠箭可以傷佢個仔?

矮人細佬

中文網巴特爾好少描述，剩係講佢死

Btw 神族點解唔殺左世界之蛇 由得佢係度

未發現果個咩嚟？

鴉

第一次去時打漏咗
而家爆機有無得打返...

應該弗蕾亞幫我搬返出去岸邊可以打

Uncharted 4

你search 洛基同巴德爾

你試下load 返前少少既save 打過去 我係咁樣過到

有咩方法可以farm 錢...
升一件野11萬
那有錢

簡單講 巴仔老母弗麗嘉發夢見到個仔慘死
一起身就同全世界生死物講唔可以傷到個仔 但就係無同英靈殿隔離嘅槲寄生講 因為佢覺得依種植物太弱無殺傷力 仲叫眾神掟野過去一黎娛樂 一黎證明有効
洛基因為妒忌巴仔 就變女人去引佢老母講巴仔弱點
之後就再叫盲神霍德爾 （巴仔細佬）拎槲寄生掟鳩巴仔 一掟就死左
後續有弗麗嘉叫海拉復活個仔 條件係全世界生靈都為巴仔喊先過關 但係代表煤嘅巨人因為係地底唔駛光 所以彩佢有味 最後復活唔到 預言話索爾同一個女巨人生嘅仔瓦利可以幫巴仔報仇殺佢細佬 於是老強左個女巨人 瓦利一出世就即變大個射死左霍德爾
不過瓦利係gow就已經俾我地殺左啦

我無用過手動save, 而家save 檔最舊個個都已經係bug 左

玩到爆機上山頂 都未去過火國同迷霧

係一開頭無技
習慣左戰神mode 就知道點打

啱啱去到大蛇出左水，變左好似open world,之後係咪都係open world

半open
因為有啲位要有劇情先開到門

迷霧之錨真係打極一個都冇
去打火山試煉算

有冇行曬所有區?

你要係一次入面行晒所有區 行晒一定出 返出去會重置重新計過

除咗女武神果度全部行勻

邊個瓦利

得女武神個度既箱先會出

依家開始做支線,有冇一啲推介畀我，做咩支線可以提升到裝備最快？仲有點樣將雙刀升上5lv???

冰凍火焰/混沌火炎係邊度有得攞 ??

支線冇乜特別做邊條先
Lv5 要打火山第6層嘅女武神先有

未必，但大機

隨住主線推進會拎到
除咗最後1lv先要特別嘢先有
冰凍要迷霧迷宮開中央寶箱
火炎要打火山第6層女武神

瓦利好似係奧丁個仔而唔係索爾

做啲咩任務容易刷裝備刷素材， 依家有錢都做唔到裝備

而家打芒亨咩
中期要嘅料頂多咪純鋼硬鋼平時你有開寶箱實有
其他特別裝 (e.g. 火裝, 霧裝) 咪打返果個任

我打左個女武神都無 係咪中左bug?

無野了 已搵到

火國100隻怪個到 卡關 嬲嬲地教easy過左佢算
玩開困難 100隻怪無回血真係太難

灰燼格倫戴爾同冰霜格倫戴爾點打?
成日得番4分一血時就俾佢地揮大槌時打死
要近攻先打到佢地, 但佢地揮大槌時又冇影捉, 好難避...

其實可以用跑+r2 係咁屈佢地落街

用個仔引開再用技慢慢打

阿仔用松鼠？

留返4招技等淨返四分一拉到兩隻痴埋之後一野放哂
或者爆氣掟石

用多啲盾技撞暈

用狼

算啦 都用easy過左 教翻困難跟住

之後嘅試煉好似冇100隻打

有冇c hing知打完迷霧女武神之後，入口附近出現果個拷鐘寶箱點開，完全搵唔到啲鐘係邊

更新左好似有得玩表情

個照片模式好正
有啲想重玩一次黎影景

望上啲就見到
假設你對住寶箱嘅話
一個係你前面
一個係你後面
一個係左前/右前無雷公咁遠

入口果個唔係拷鐘黎，係每間大房都會有個鐘，如果你一開頭揀左邊條路開始會跟番入口個箱嘅順序，右邊開始就調番轉。

可以參考呢個巴哈post，不過佢張圖A同C好似調轉

應該話"係每間有怪打嘅大房都有條符文柱"

終於過哂主線
其實有個疑問 印象中前作唔係講到主角死咗咩？點解又會黎到北歐大地又娶妻又生仔 完咗主線都未獨到 係我miss咗啲嘢定係伏線 留去續作慢慢解？

無提過
你當GOW3佢自插完之後無死到就得
反正當年爆機畫面係無咗條屍(可以理解做起身走咗)

搭單問下其實迷霧除咗刷錢之外係咪開哂佢中間房啲寶箱同界域裂隙, 再打埋隻女武神就叫做收工?

迷霧裝
開曬中央啲寶箱有獎杯

主線爆左，依家得呢d支線做， 係咪要做曬呢啲之鮮先可以做其他高難度嘅支線(龍支線)， 定係我直接打女武神比較好？
我怕我裝裝唔夠勁

最後一隻龍要矮人任做到去矮人國先打到

下集唔知有芬里爾未 一對父子加隻狗上路

更新ng+好過

點樣先可以做龍任務？ 要打曬矮人任務先？？

唔駛呀，似乎你未行到去有龍嗰區域

邊啲區域有？？

遊下船河啦

最後果隻女武神好勁，點打

係咁碌地避

見到避唔到就爆斯巴達之怒之後關左佢,易打好多

係得幾招難避

浮空致盲/紅色衝拳

唔好亂出技 除非有出技無敵個件裝 最好出技時刻係完美格檔

哩度代表啲乜

轉easy都贏唔到

其實用成套女武神已經易打好多

我都打左好多次 要專登記熟晒佢D招

唔駛專登 死到自然記熟晒

最好平時就用熟最有用個幾招

試下浮空致盲嗰下一係搵阿仔stop佢或180度轉身
斧記住霜凍恩賜可以劈斷佢好多招

仲有羞辱踢 有時會三連 最好睇清楚先用技

唔記得提雙刀，雙刀要用重攻擊可以拉自己埋撞敵人嗰招，通一撞可以駁多幾招combo

代表有下集

雙刀拉個招勁好用！

又痛cd又短

打完所有女武神，迷霧三個裂縫開曬，火山挑戰野曬，之後仲有咩做
特登刷料整裝升裝又好似無咩意義

白金埋佢

上船聽故仔

差搵雀同文物就白金，但係應該唔會做埋佢

差一步點解唔做埋佢

如果劇情改做，主角個仔一開始比人殺死，主角為左報仇怒斬北歐神，會多好

請打GOW1 已經有你需要嘅劇情

人地整個仔出來係俾你戰鬥時多個玩法
你就叫人一開始個仔俾人殺, ON99

請問這地方要怎樣去？

要做完另一個支線任務之後同矮人細佬講嘢，佢會叫你去呢度搵寶物

下，，我矮人支線做晒了，機都爆埋

你係咪無打儲藏間大門口果隻

咁你點會唔識去 根本要做咗個任先會完到矮人支線，但你又問點去咁即係咩玩法

岩岩殺左巴德爾，請問仲有幾耐？

主線接近完了

已經係一個好完整嘅故事

隔離奧丁秘房隻女武神算勁嗎

我覺得細場，火山，同女武神王最難
其他一般

點樣先可以攞到燻燒餘燼？？

火山試煉

火山試煉係任務?點先可以做?

去火山囉

火之國度

你想要既野洛基個家姐已經做左

吊那星，轉簡單難度算，mist甲，中兩野就死

啱啱買留名

爆左主線同解左一半支線 跟手打埋女武神 game 已放
慢慢等下集 好想打奧汀同索爾

我都轉左簡單,純粹想體驗劇情,唔想自虐
困難以上難度仲難玩過BLOODBORNE, DARK SOULS
可能係因為戰鬥系統唔夠呢兩隻做得好
特別係個LOCK系統好廢

請問迷霧之錨點打番黎?

係前期難小小，困難去到中後期都係無雙咁玩 ，d技同boy太勁
最難就未試過

迷霧迷宮既金寶箱

試過一輪開左兩個

打極都冇 係咪要儲夠一定回音先出？？

唔知關唔關難度事，我玩簡單，一輪必出至少一個

我玩戰神 出極都係合金同另一件料

咁應該關難度事
巴打努力

同難度無關 同清場度有關
如果清晒其他房先走去開盡頭箱
機率會提升

每一圈只有兩個寶箱可以開出

我都估係咪同清場度有關

但打哂其他先黎最後先黎反艇好難頂

係呀 全game最搵笨實道具
如果你要白金 建議你最好咪開戰神mode刷
我就是人板...

我都係戰神mode呀
好反智佢整到玩最難既好難白金

仲有抽左嗰隻暗精靈王做boss真係死左7成,
隻野係咁追住你打 仲要加幾隻遠攻點打呀

我打Normal
頭3場出咗4個
之後試過打成日都唔出
但我次次都係行同一條路
所以應該一切只係機率

btw 個錨係咪打3個返嚟開完3次裂隙就無用?

連女武神女王都打埋
差走多轉清埋啲烏雅就白金
但係我發現有啲傳說標示無搵到
即係要由頭行一次

邊區miss咪係嗰區行，通常都係九界湖

打完火山女武神，有返打劍出黎，但今次個試煉話要3條key, 係點樣拎到？

去返之前5層求其揀3層完成就會有3條key
想白金嘅就要全5層加必打第6層完成一次就得

Thx 巴打

PS4【戰神 Ω 製作特輯】(一)『一鏡到底』拍攝過場動畫

好似唔洗5層打晒
我有一層無傷衰左冇再打
然後打左4層再去打第6層就跳盃

爆機後打左火國定迷霧套裝易打女武神？

火國第四個試煉100連打點樣易打啲？

撞晒d人落街

成日無血

應該係迷霧裝好啲

法蘭克擲斧兵...真正最易最安全 無可替代
但由於速度極慢...要有d耐性慢慢掟死班友

想問下回文符文作用大唔大？

.........吓?

請教各位c hing,成個game最勁果套裝備係咪迷霧裝？
因為我拎咗女武神件甲睇到升盡都好似唔夠迷霧甲咁高level

回血，打錯咗

唔同用法
迷霧裝係擋迷霧+3選1屬性組合+極廢自動回血
女武神套係平衡+獨有效果
你用女武神裝打 你會成日見到成堆效果一齊發動
呢種爽感迷霧裝無法滿足

當然 你係可以只著迷霧裝爆機 反正都冇new game+
而巴德爾只要稍為集中精神d應該就打得贏

最勁回血係雙刀重攻擊嘅一個符文
其他回血效果非常差 盞搞

有個係地上放金圈既金護身符
果個符都回得好多下

但要企喺度等 考慮埋呢樣你就明...

你係咪太低level

我lv7打最難都唔係扣好多

爆咗機了，我爆機係用荒原浪人裝，困難難度，啱啱夠打，而家清晒迷霧啲任務，玩緊火山試煉

用矮人細佬裝插滿符文同冷卻瘋狂開技輕鬆打

今晚試下先

打到夠料就可以同女武神裝混配

迷霧裝除咗刷迷霧會用到之後都唔會用

用拳頭打 一係打到佢暈，一係撞佢落街

勿做傻事 戰神mode咁樣搞必死無疑...
如果唔係戰神mode 改做簡單黎打啦衰鬼

迷霧裝能力唔差wo, 定之後用全套女武神勁d?

迷霧裝個技能淨係慢速回血同抗迷霧
女武神同矮人裝都有其他更有用嘅技能

火山裝攻擊
迷霧裝回血
女武神平均

女武神最勁 唔需要諗
雖然某幾項會比迷霧裝或火山裝低d
但技能補番晒

迷霧裝其實講緊邊一套？
見有幾套差唔多名

矮人其中一個任 搵唔到點去

好似有兩套畀你揀黎整，分別在於加嘅屬性能力唔同

上YouTube 搵睇佢頭2分鐘個入口位就okay

有無人知呢隻係咩嚟
不停爬出爬入但又殺唔到

睇完今晚返到屋企即刻刷滿套女武神試試
一場就過到女王啦 原來咁好用
高防高冷卻，之前用套迷霧卡左3日呀

用boy d 箭可以射死，掉d無聊野

用哂光箭電箭或者開埋技都打唔死
連血bar都無

之前喺巴哈睇到人話得，其實我自己未試過 仲有人話插把斧頭喺地等隻怪行過收番把斧頭都得

搵返個post

閃避流

終於戰神難度白金

啱啱先爆主線
最尾壁畫個到
仔攬住Kratos個幅再過右啲
原來仲有張好細嘅, 似係個仔帶住3隻狼

我爆完機想返去約頓海姆再睇壁畫
點知唔比再去

無得去返 去提爾密室係咪都無

你講一講密室我先諗起果時係穿過密室先去到
等我返去試多次去密室過去先

btw 提爾密室係可以再返去

ok thx 原本我都係想試多次但無咗件事

北歐神話唔太熟 有無話狼代表乜野

魔狼芬里爾係Loki 個仔
另外食太陽月亮果兩隻狼係芬里爾嘅仔

我覺得魔狼會變洛基收養嘅寵物

有冇人知點樣先粉碎到d 敵人
即係勁大條血會秒殺

劊子手的劈砍?
R2儲力飛斧頭冰咗人再打?

困難難度 冰完佢打極都唔碎既

我打normal 都唔識
不過佢教學係呢兩招可以直接秒
或者打暈再處決都係可以秒

行密室都唔可以再去約頓海姆

終於白金，用困難打到爭女武神王就白金，打極都係扣佢最多2/3血，改easy打埋白金咗算

今集好玩但D怪太垃圾

終於戰神難度白金
女王好難打

想問下D雀點先飛得中 ...

佢有一定規律，睇時間睇位就得

我其實唔明點解會難打
正常戰神難度要接近無傷打完果八個女武神之後
d招真係識背咁避

我冇你咁勁，有三四隻係謹謹唔死夠打贏
隻女武神王真係最多食佢一兩下，贏嘅一係無傷，更多嘅係慘勝

正常難道係得窄場果隻同女武神王係難打少少

阿叔老喇反應慢
空中嗰幾招都係爆氣避左佢算，仲要我即時決定飛斧定轉身真係頂唔順

我玩困難，都係打到女武神王先唔夠打，真正爆機大佬一定係佢

各位ching太勁
我火國女武神打極都唔過

呢隻係八隻中最勁嗰一兩隻
爆氣破佢嗰招空中全方位攻擊應該ok

火國女武神隻腳好正

原來 我打咗大概50次先過

揀hard好辛苦過完第一關 之後爬山 打卒都狂死 係唔係應該揀返普通難度

建議行晒成個湖做晒支線任先，之後再做主線任你會覺得好易打

個仆街仔跌落橋之後堆怪太多

世界蛇唔係Loki個仔咩？
點解會響呢個世界 我聽哂D故事咁濟都好似冇提過

你肯定冇聽過死人頭講依家條世界蛇係來自未來

有野想問各位清....我打到冰天雪地，爬巨人條屍果度...一路搵到好多傳送門，但都仲未用到 只可以傳送番矮人商店，唔可以去其他傳送點。要再後期先用到？

後期主線會有得用

等我仲以為我搵漏左d野....想問下Ching 我搵到女武神大廳，但入到去無人 同埋邊套裝值得留料升級？

女武神係要係D密室/火山/迷霧場打完先可以去擺低戰利品
難度如果普通既話其實唔洗刻意升
否則女武神套裝都幾勁

密室又係後期先入到？ 睇人講話女武神好L難打

同樣
主線去到咁上下就會有得入

你打完巨人屍體果關之後就入到密室
今集總之你有咩位比野阻住入唔到又無路兜過去就唔好理因為你主線會要你再返嚟到時就可以有方法開
講緊係路/門/寶箱

如果係三女神封印就一定喺附近有得解封印開

擺咗好多xp落斧頭同近戰技度
依家黑暗精靈搶我個仔嗰度卡咗成日
卒好多 被遠程屈到喊 格擋成日黃圈反唔到 係咪要將我啲xp升下投擲的技

三女神有幾個要拎左_ _ 先解到

紅圈先反唔到喎
黃圈都反唔到應該你Timing錯
練多啲

呢家要搵番曬d密室出黎，有排行.....係咪係其中兩個密室入面打女武神？打左一個only

有六個密室都有女武神

其實，你又唔係打戰神，已經唔算難打。打戰神著靚裝都3到4下秒你

黃圈盾反成功係咪l1就得？

反完個Slow motion 就掀L1L1L1就可以連佢一套？

有無人爆完機之後好想打柒奧丁？

放心，打後一定會有得殺佢
你有玩過戰神3就會明

打完隻暗精靈王係咪可以做裝備支線？

光之湖門口右邊行落去有個箱，飛斧頭嘅，好似有永久加血定唔知憤怒值

其實玩落去會越黎越易玩嘅原因除左啲甲越黎越勁，就係條生命bar同憤怒bar會加長，招式又多
到個仔拎到招松鼠之後會更易玩

請問各位清，光之湖果個map 果兩個次元裂縫係邊？我搵極都係搵到一個.....同埋三女神寶箱仲差2個....差唔多行曬咁滯

其中一個比較難察覺嘅，另外果啲好易搵

仲用緊執箱嘅盧因符文裝 係咪要整商店裝谷下防好D

可以整左屍鬼裝先
呢套可以用到好後期

狼都要靠仔屈 好廢

主線嘅話，我用荒原浪人裝就爆機（即係打盔甲武士拎料果套），爆完機先慢慢打女武神裝

隻驚好考眼力，箱啲符文難搵到

想問漏箱係咪可以搵個兩兄弟拎返D野？

普通箱係，飛斧頭果啲點都要飛斧頭拎

屌咁我唔咁辛苦搵箱。。。紅色箱D料都會畀反你？

7LV隻果2隻狼心難打到

想問如果凍住／暈左隻怪 有無話咩連技可以打多D傷 每次凍住隻怪我都係R1＊3＋R2打到訓底就算

係有啲關返唔到轉頭（例如雪地巨人條屍前段）先會有，之後可以重複去返嘅地方點都要自己開

屌你雷神果兩個仔 最尾兩格血卡左成粒鐘
啊哥掟細佬果招除左開大可以點cut

其實好簡單，半空果陣叫boy射鳩細佬落嚟

再次感受到 鎖定系統真係好撚垃圾 鎖咗之後射幾下又會cancel

百人斬普通都已經幾難 10年先有得補一次血，玩到個仔唔可以比人捉3次

試下用多啲撞暈啲怪直接終結技/扔佢落街或熔岩可以打少啲

Normal 百人斬輕鬆wo
不過我係符文流
一開技就起碼死一隻
廿幾秒又補返招技
4招輪流開半永動
仲未計女武神裝有低機率殺怪(單隻計, 出一招殺3隻計3次)直接回滿CD

百人斬只要不斷走位基本上唔難過到，我打困難都一take ok

同埋係考你可以有幾快清場
佢每次都只係同時出十隻八隻
如果你熟怪可以好快秒殺就唔會被圍死
(e.g. 細怪可以R2長按秒, 中怪可以飛落山, 狼人食人魔stun 完直接殺)

冇錯，同埋善用個仔嘅射箭（最好裝埋松鼠拎憤怒值，可以無傷殺怪同回血），基本上唔難打

再簡單d自己禁住r1 叫個仆街仔自己慢慢射飽佢

有時太貪攻...行得太遠

打到個仔病左都唔夠戰利品整一件

做下支線

打到神殿拎神話裝好過

而家打到整左鎖匙去巨人國
用緊升滿嘅提爾裝 想問下有邊套裝好用可以轉住先？
支線套矮人裝要女武神跌果啲鋼升 暫時好似唔係好夠打

提爾裝已經算幾勁
不過我果時係用緊神話裝
女武神其實唔係咁難打
試多幾場就贏

尋晚入左個場好細嘅 俾女武神(好似叫埃爾)秒左

個人覺得唔計女王最難打就係佢
佢空中閃光果招叫Boy射佢老味就得

等陣再試下打

好想知大家點過火山試煉嘅逆天
我就玩戰神難度
差火山全試煉 刷迷霧全物品 加女武神
我就白金

但問題黎啦
我火山試煉得第四關逆天屈時間過到
其他就唔夠打 但我已經7 lv
想打迷霧 加打女武神 但又唔夠時間打

想問 戰神難度打火山試煉打邊3關好
而且係先刷迷霧後打火山試煉？
我想快手白金咗佢

可以答你2最易，5最難
1好多人話難，但爆氣殺左隻石人我覺得都唔難
你升到8lv先打啦 唔係都幾難打

我係刷完迷霧做晒任用迷霧裝去打火山

光之國果個女武神已經好勁下 其他係咪仲痴線？已經唔夠抽....

係咪有6個場要打？我打到第5個....要唔中招果度....

逆天5揀3去打就得
打完3場解鎖山頂
山頂6抽1
打完睇成績決定派彩
最難一定係無傷
其次係位置殺/昏迷大師
百人斬同限時已經係最易

下！？唔係要打曬架咩？

一開始打第一第二次咪要打哂
打完女武神解鎖逆天就5揀3

我打普通難度咋

講緊打完1-6 第一次>女武神>隱藏試練

女武神難易度應該點排？

即係火山要打曬試練先會有得打女武神？

咁打龜啲
同埋開多啲技
記得揀有無敵時間起手又快嘅技嚟開

成日唔小心中d 飛行攻擊

惡夢果啲?
一見佢出嚟優先飛斧頭殺咗先

中D火球多..

新手上路
覺得個仔仲勁過我
有時唔夠打靠自己係咁避
個仔輸出

初頭係咁

開頭我都係咁，打荒原浪人同狼人冇個仔根本唔夠打

巫婆先係最難打

巫婆行埋一二角擋再用個仔屈可以無傷殺，荒原浪人開頭條血又唔夠長套甲又唔夠防，埋身大招擋都擋唔到，遠招先得，所以要不停走位，好易畀佢一兩下就收皮。

講難巫婆唔算難，係哂時間少少，有玩過一定明。

我個feel就狼人>浪人>女巫>巨槌佬
但女巫就一定優先殺

同求
火國同米德嗰四隻打哂 之後邊隻易打同難打

米德果邊邊隻無咁難？火國果隻係咪要打曬試練先出？

我覺得隻隻都差唔多 我係用打完火國用火裝打嘅 基本上帶復活石就一定過到
火國就打哂5個試煉先上到去女武神

想問下史爾特爾的火焰之柄點拎／定整？
同埋雙刀有無話咩柄好 依家打到個仔射左老豆一箭 想扲下武器

係唔係火炎炳? 好似跟主線行啲寶箱拎，唔太記得
雙刀冇乜所謂，我淨係拎黎出符文衝埋去膝撞

我見好多人都用呢支 但個咩餘燼我一粒都無整唔到

餘燼要去火山玩試煉開寶箱先有

...未開到 淨係去到赫唔知乜春 and 光精靈果度

火山好似要執夠碎片都開到

迷霧d怪都高lv過我
打條毛

利申戰神難度

彈出彈入整左件迷霧裝先，應該都會有7lv

玩戰神難度最西既就係打迷霧

整左件胸甲
之後唔夠打
俾我見到紫血骷髗頭嘅怪
離譜到
女武神都冇咁難打

諗計升到8lv先

打迷霧撞到d西組合（3巫妖，暗精靈王+2巫妖/遠攻），真係果斷restart好過

想上山清埋裂縫同屍鬼 但發覺搵唔返路 上唔返去

final boss 巴德爾點解最後三格血咁撚難打 派生又完全唔熟淨係敢防反＋R1 再叫個仔9射拉打

卡左幾個鐘女武神女王，尋晚訓覺成個腦都係打女武神畫面

成個腦都係俾女武神用腳sm

戰神難度 7lv 食一招腳 sm都唔夠2秒就死咗啦
想sm耐小小都唔得

已經刷爆迷霧
打埋第八隻女武神
用住女武神腳裝全改
加兩件力量迷霧2改
就上到8lv半
打火山第1 2 4關
（難在1關無傷 但死多十幾次就會知點打 之後就易過）
第6關好在係百人斬 50隻就黃金
之後夠晒素材升女武神全裝全改
最後升到9lv
但未換到力量寶石同招雙刀大技（無限手套 同5粒石都拎咗）要刷多1次火山
女武神王未有時間打
但今晚放工就白金埋佢

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名undefined ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

巴打 女武神唔同難度有咩分別？
我打過普通 困難唔覺有

用困難打是咪屎忽痕玩鳩自己？ 戰神難度唔好提鳥 唔撚係人玩

利申 平均一隻打一粒鐘 狂死 紫裝

屌佢有隻識召兵仔既 d兵重高傷過隻王，一下扣70% 成日打打下背刺即死，打撚到躁 成粒鐘先打贏，打緊王隻盾兵埋黎打到彈刀 硬直再食一下又即死 屌 呢隻唔用雙刀都唔知點打

有冇巴打二周目？有咩唔同 有冇野繼承到

玩緊戰神mode

女武神有咩唔同？一下即死？

都係睇裝 同埋戰神mode難係難在一開始 後面平常心玩is ok

好正 頭先睇youtube d鬼佬係到講戰神都有無限手套同無限寶石 avenger咩

無限手套個衝擊波都幾好用

攞得都就end, 女武神又打完

打女武神王用過一次救左次命

有人介紹用白金之星護符重好，一閃避就出到the world 時間停止 冇cd，好似jojo咁時停噢啦噢啦噢啦噢啦

但一錯位就俾佢連死

爆機啦我 戰神個故事真係好正
好期待下一集 不過有冇巴打明最後嗰個壁畫？
係咪kratos死咗 佢個仔攬住佢喊？

上網睇咗少少 啲人話世界蛇係atreus個二仔
佢穿越咗過嚟 所以第一次見到atreus嗰陣
講咗句 佢睇落好熟口面

如果避唔好都冇機會贏啦 好多都冇得擋

如果爆機個save可以繼承落下一集就好

有分析指未必係 Kratos，因為身上冇紋身，同手腳不全，可能係北歐戰神

又有分析話係指個仔復活緊 Kratos

隻 Game 伏線處處，將 d 原北歐神話改編真係好精彩

啲人話atreus吐出嚟嘅世界之蛇

最尾返到屋企個彩蛋幾正 下集有thor出現

會唔會有DLC繼續打

都合理，Atreus 係 Loki，世界蛇係 Loki 個仔

唔會 講到明唔鍾意斬開隻game嚟出
應該要等續集

未玩嘅咪玩埋戰神3
玩完咪玩住其他game先
估計都要等多兩三年

黃金都好用見黃圈按定檔都檔到

其實冇dlc我覺得真係業界良心

請問升級迷霧裝既霧霾織品要去邊揾?
行左個迷宮好耐都冇

如果佢DLC 出到witcher 咁 差唔多等於一隻新game我又唔介意

女武神埃爾點去 ...

係唔係山區隻女武神?
咁咪入返去趕完黑霧之後山區深處會見到密室

係山頂以為冇位落番去

最後如果一直唔返屋企，咪睇唔到彩蛋，真結局？
下集打雷神

亞爾夫海姆隻女武神好撚On9
招招準備動作都一樣
我點撚樣估你出邊招呀大哥

岩岩爆機,今集好似好少boss打

隻女武神王普攻佢同搵蟻咬佢冇分別
已經8.5lv
攻擊力同符文過200

戰神難度

執番之前執漏D文物真係慘過食屎,miss左1個想執番都難

即係邊幾招？其實有少少分別 睇真d先得，不過睇得黎動作要夠快 唔係都避唔到

霍哈娜~~ > x x
霍哈娜~~ > x x
霍哈娜~~ > x x (慢咗0.1秒）啪~啪~啪 oooooooo

想問下巴打們，山入面隻女武神打地爆光果招點避？又擋唔到

禁下制轉頭
我都係睇人打先識避
你夠勁既可以佢爆果一刻禁r1 都擋到

原來係咁...但佢有時唔飛起衝果黎爆地果野都係擋？

飛起果招叫仆街仔顏射佢
衝埋嚟果招碌開避

等等 你講緊飛起來 爆閃光彈果野定咩

飛起，同埋就咁係地下爆兩招

飛起
1. 叫阿仔射佢
2. 飛斧頭/飛雙刀
3. 180度轉身

衝埋黎爆地，要向側邊迴避

打哂三條龍但唔見左粒龍涙，有咩方法

巴德爾條龍果粒執咗未?

打撚左勁耐都未過到...

白金了

Who are you

係咪要執啲野